水樹奈奈唱歌真係好勁 好好聽

雖然完全唔知佢係唱緊Jupiter

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要28000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

miwa

請撤銷呢個post

推

又唱得又打得

拉了

推拉師

佢係好正呀本身買左佢香港演唱會飛，可惜佢唔嚟

張飛幾錢

688好辛苦上網禁咗一個鐘先有

叫緊77蛇入嚟

邊撚個？

水樹7仲後生啊 有進步空間

仲有得進步

肌肉加強版

好似好耐無見過佢咁....

可唔可以唱多次

但啲歌愈嚟愈唔掂